武漢肺炎就叫你堅守崗位，無事就叫你黑護

藍絲家屬又要投訴醫院有文宣 唔理性醫人
藍絲高層叫管事撕文宣話保護環境 再用聖誕樹遮

屌你班仆街 今時今日仲番大陸旅行
有病番大灣區醫
唔好累人累物

仲有大家 出街又好 遊行 發夢（基本要戴啦）
人多地方 都戴番個口罩 保護自己

大家話過 要鬥長命 煲底見

而家班狗戴晒面罩操體能 仲日日呃住OT
想黑警死全家 唔係口號

笑完黑警on9懶型
肯操體能未？肯跑下未？

冇健康既體魄 身驅 點抗爭？ 記住咩係長期抗爭呀

Sorry for 1999
做到好攰同好灰心既醫護撚上

加油
頂住
多謝你

按章工作
唔好比人道德綑綁

如果醫護可以團結罷工
大家點睇